武磊在速度達「世界級」87分，比起巴洛迪利和艾華路莫拉達更高

在一月轉會窗由中超上海上港轉投西甲愛斯賓奴的中國國腳武磊不單止受到國內球迷關注，就連歐洲球壇亦開始注視這位中國前鋒，近日武磊就獲足球遊戲《FIFA19》列為其中一位一月焦點球員。

《FIFA19》的「Ultimate Team」模式近日的更新之中就把18位一月份轉會窗的焦點新兵設定成「黑卡」，當中武磊亦成為了其中一人。雖然武磊在18人之中是總分最低的一人，只有75分，不過《FIFA19》內的武磊在速度方面卻屬於「世界級」，達87分，比起巴洛迪利和艾華路莫拉達等前鋒的速度更高。

除了成為《FIFA19》其中一位焦點球員外，武磊在現實中其實亦開始獲得球會和隊友的認同。在最近的一次贊助活動之中，武磊和艾法施美度及法古度費雷拉兩位同樣在一月加盟的隊友三人就獲得球全贊助商送出的汽車作為禮物，武磊更獲得安排在中間位置拍照。

而愛斯賓奴首席射手保查艾利斯亞斯亦建議教練在本周作客華倫西亞一役讓武磊正選上陣：「武磊是一位開朗和積極的人，亦是一位擅於製造空間的前鋒，雖然未能以西班牙語和我們溝通，但我認為這不是他成為正選的障礙，我相信他可以代替受傷的皮亞堤出任正選。」

跑得快都有得打飛機

無女